% This file was created with JabRef 2.10.
% Encoding: UTF8


@Book{Clements1998,
  Title           = {Medieval Swordsmanship},
  Author          = {John Clements},
  Date            = {1998},
  Publisher       = {Paladin Press, Boulder, Co, USA},
  Edition         = {1},
  ISBN            = {1-58160-004-6},
  Subtitle        = {Illustrated Methods and Techniques},
  Url             = {http://www.amazon.de/Medieval-Swordsmanship-Illustrated-Methods-Techniques},

  Owner           = {frank},
  Timestamp       = {2015.07.01}
}

@Book{Kessler2007,
  Title           = {Kampf mit dem Langen Schwert},
  Author          = {Konrad Kessler},
  Date            = {2007},
  Publisher       = {Weinmann, Berlin},
  Edition         = {1},
  ISBN            = {387892091-1},
  Subtitle        = {Vom mittelelterlichen Gefecht zum modernen Sport},
  Url             = {http://www.amazon.de/langen-Schwert-Grundlagen-Schwertkampfs-Fechtkunst},

  Owner           = {frank},
  Timestamp       = {2015.07.01}
}

@Book{Laible2008,
  Title           = {Das Schwert},
  Author          = {Thomas Laible},
  Date            = {2008},
  Location        = {Bad Aibling},
  Publisher       = {Wieland Verlag},
  Edition         = {2},
  ISBN            = {978-3938711057},
  Subtitle        = {Mythos und Wirklichkeit},
  Url             = {https://www.amazon.de/Das-Schwert-Wirklichkeit-Thomas-Laible},

  Owner           = {frank},
  Timestamp       = {2016.12.15}
}

@Book{Schmidt2007,
  Title           = {Schwertkampf},
  Author          = {Herbert Schmidt},
  Date            = {2007},
  Publisher       = {Wieland},
  ISBN            = {978-3938711194},
  Subtitle        = {Der Kampf mit dem Langen Schwert nach der Deutschen Schule},
  Url             = {http://www.amazon.de/Schwertkampf-langen-Schwert-deutschen-Schule},

  Owner           = {frank},
  Timestamp       = {2015.07.01}
}

@Book{Schulze2006,
  Title           = {Mittelalterliche Kampfesweisen 1: Das Lange Schwert},
  Author          = {André Schulze and Sandra Fortner},
  Date            = {2006},
  Publisher       = {Philipp von Zabern, Mainz},
  Edition         = {1},
  ISBN            = {978-3-8053-3652-9},
  Subtitle        = {Talhoffers Fechtbuch Anno Domini 1467},
  Url             = {http://www.amazon.de/Mittelalterliche-Kampfesweisen-Schwert-Talhoffers-Fechtbuch},

  Owner           = {frank},
  Timestamp       = {2015.07.01}
}

